多部警車系石門迴旋處塞住

On9仲要讓比佢哋過先